今日TVB黃金時段廣告，恥與為伍。(2019-07-17)

今日TVB黃金時段廣告出現次數，恥與為伍。
統計時段：20:00-21:30
紅字為大客／新登場廣告

老是常出現廣告龍虎榜(統計時段內出現次數>=2)
冠名贊助
KCASH康業信貸快遞 — DO姐有問題 X 3
Return關節筋肌配方 — 十二傳說 X 3
大班冰皮月餅 — 包青天 X 3
PAIR抗痘洗面膏 X 2

普通廣告
1.御藥堂雞精/蟲草/靈芝 15s X 2 + 90s X 1
2.Hipp喜寶 10s X 2 + 20s X 1
3.BIG BIG SHOP 10s X 1 + 30s X 1
4.骨樂靈 15s X 2
5.必理痛 15s X 1 + 10s X 1
6.休足時間 10s X 2
7.D2 Place 5s X 2
8.維特健靈消尿酸/滋補奇珍 5s X 2

吸金重點節目愛回家
愛回家植入廣告及片尾廣告
鉅記餅家
KCASH康業信貸快遞
Biore
Liese
花王Merries紙尿片
OTO
幸福醫藥
這部分還有不少廣告我來不及mark低 明天會考慮錄低片尾慢慢看

詳細廣告紀錄(只供參考用 Excel紀錄因為想統一格式 會紀錄廣告出現次數為主)

8:00
東張西望植入濾水器廣告
緊接BIG BIG SHOP廣告賣三菱濾水器 10s
日本喜蛙藥品 10s
御藥堂雞精+蟲草CS4 15s
御藥堂破壁靈芝孢子 90s
御藥堂雞精+蟲草CS4 15s
休足時間 10s

冠名贊助節目
鍾意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂團

8:15
AEON信用卡 30s
日本喇叭牌正露丸 15s
BIG BIG SHOP 30s
維特健靈滋補奇珍 5s
KATE 15s
休足時間 10s
醫之選 10s
Hipp喜寶 10s
喜療疤 5s

冠名贊助節目
瑞士Skin Biotics — 3日2夜
髮再生 — 如果國寶會說話

8:30
億京發展 5s
Expedia 15s
撒隆巴斯 30s
D2 Place 5s
牛欄牌 30s
Radico染髮劑 10s
UA財務 20s

冠名贊助節目
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
Yoov雲端企業管理 — 創科導航

8:45
必理痛 15s
Food Panda 15s
骨樂靈 15s

冠名贊助節目
康業信貸快遞KCASH — DO姐有問題
PAIR抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩
大班冰皮月餅 — 包青天

9:00
金國汽車 15s
匯豐信用卡 15s
Pantene 15s
MY TV GOLD 10s
立邦淨味兒童漆 15s
萬寧 30s
必理痛 10s

冠名贊助節目
大班冰皮月餅 — 包青天
數碼港 — 電競王
淳茶舍消茶 — 輝哥為食遊

9:15
斧標驅風油 30s
蕙蘭滋潤膏 10s
港生活港享受宣傳套裝 30s
維特健靈消尿酸 5s
Hipp喜寶 20s
骨樂靈 15s

冠名贊助節目
香港中華總商會 — 建國七十年
Return關節筋肌配方 — 十二傳說

9:30
Kawai健康食品 5s
？？？？？(不知名廣告 未出現過而且無旁白) 10s
黎耀祥你一定俾得起廣告套餐 30s
Hipp喜寶 10s
D2 Place 5s
安老按揭 30s

冠名贊助節目
康業信貸快遞KCASH — DO姐有問題
PAIR抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩
大班冰皮月餅 — 包青天
渣打銀行 — 反斗奇兵
Return關節筋肌配方 — 十二傳說

請follow！
FB:
TG channel:
TG group:

抵制TVB廣告客戶
稍後送上廣告客戶FB link，請留意#2 回覆
請大家於Facebook page俾嬲，並留言表明會改用替代產品。以下為留言template（或發揮小宇宙）：

＊記住，公開留言先有用！＊

＊＊＊＊＊
TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

＊＊＊＊＊
跟進：
1. 無論公司如何回應，如未再發現相關廣告，將暫被列入觀察名單/白名單，若發現再有廣告，將再被列入黑名單。請大家點到即止；
2. 此抵制運動必須維持最少至本年10月，即是TVB與客戶商討下年廣告合約期間。

恥與為伍

人人都是鍵盤戰士：
1. 開新gmail 及 新FB acc
2. Chrome brower 新增使用者，Desktop將出現獨立browser，專為鍵戰而設

JOIN US
TO BE KEYBOARD FIGHER!!!

今日是此公司宣稱撤廣告的第一天 廣告確實消失了 請大家低調支持

推

辛苦晒絲打(?)

Push

有信用
低調唔篤灰，大家用行動支持

紅巴
連登冇真絲(?)

7.21見
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

御藥堂 -
日本獅王休足時間 -
鉅記餅家 -
Liese -
花王Merries 尿片 -
OTO按摩椅 -
日本喇叭牌正露丸 -
喜療疤 -
撒隆巴斯 -
數碼港 -
Hipp喜寶 -

PUSH

請follow！
FB:
TG channel:
TG group: <--- 正確link

恥與為伍！

日本喜蛙藥品

退出個宣傳效果分分鐘仲好

漏了
8:30劇集好日子植入以下廣告
榮華蛋捲
Maxcare按摩椅

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

push

推上熱門

屌你老母御藥堂日日都見到你名喺list
恥與為伍
快啲執笠

我冇嘢講

嘩
仲有咁多廣告
好好生意

好波 ching

唔會啦，TVB就快得返老人廣告

御藥堂嗰條女到底係乜人
好醜樣

睇個list, 其實如果啲產品係target老一輩或者師奶嘅其實根本好難叫佢哋唔再賣廣告
但係如果係target後生嘅就容易好多
暫時睇到最快可以針對嘅係花王，佢有幾樣產品個target都係後生嘅
另外就係獅王，佢同花王都類似
最後就係food panda, 呢個一定要廣傳，尤其佢呢期同其他公司鬥緊優惠吸客，絕對可以令佢賣完cctvb廣告之後生意額不加反減

vip係expedia, 呢個要耐少少

721見

TVB播緊DO姐有問題、十二傳說月同包青天都唔知
原來自己6月開始真係無再睇TVB

巴打好有心

Yoko Tsang? 阿媽界KOL, d 3x - 4x 媽媽好鍾意

再係cctvb落廣告
等同出賣香港人
恥與為伍

我抵制唔到幸福醫藥 必理痛 同埋喇叭牌

明白

如果係蘋果登廣告，列出上述品牌名，再加句恥與為伍，應該幾過引
純9up勿認真

多啲做運動
休息多啲
保持身體健康！

咁你就抵制倒㗎啦

樓主你真係好有心
多謝你

樂信真係冇黃金時段廣告，部分轉用樂信

保濟丸有無效？可唔可以頂到喇叭牌？
利申未用過 求巴絲指正

tg group 入唔到 錯link?

好波
我會部無買過 屋企亦無幫襯
幫推

唔可以放鬆 cctvb就係睇死我地堅持唔到落去

Liked

兒登多人冇用 Facebook 多人like 班廣告商先會淆

#72有正確的link

遲啲得返旺仔牛奶

恥與為伍

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推佢老母

都抵制到無咩廣告

betadine個洗西水仲係有好多廣告
有無絲打上佢fb反映下